點解牛食草都可以食到咁大隻

佢地唔使蛋白質就可以食到咁大隻？

相反點解人食菜就大隻唔到？

Sorry1999

人地偷食屎又同你講咩

？？？？

咁你係牛？

牛有四個胃你得一個胃

草都有蛋白質 不過人類吸收唔到啫

Quote你老母西？

牛體内有細菌分解植物纖維，啲細菌死咗俾牛吸收提供蛋白質

你食返幾年, 應該牛咁大力

平時淨係食菜個人連行路都無力

因為唔係食草, 根本食錯野

想大力梗係隊草啦

因為你無反芻
只要樓主做到無限粟米湯同埋two girl one cup
咁就可以大碌過牛

玩撚夠未

block曬d傻鳩

同意

草好多蛋白質